Todi kohto ette Kohhila walla mees Kustas Loufner ja küssiti temma käest, kuida temma selle wargusse peale hakkanud, agga Kustas ütleb, et temma kellegist ei tea, ja et temma Nellipühhi essimessel pühhal hommiko Kello   kahheksa, Sakko Trani kõrtso, linna pol howi otsas pitkali olnud, kus kõrtsi sullane Jaan Mitt. tedda olla nainud ja nattukenne pärrast seda olla temma Trani kõrtsust ärra tulles teekänu jurdes mis luggemise pole lähhäb pitkali olnud, kus se wanna mees kes Trani kõrtsus on tedda olla näinud agga sest mis Kohhila prottokollis üllewal on, ütleb temma, et ta sedda hirmo pärrast üttelnud, agga mis temma seal räkinud, seda ei ütle temma mitte.
